{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Gallego-Desportes/GM0023021690668/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Jupe Princesse - Yellow"
    },
    "text": "ブランドGallego DesportesのメーカーはGALLEGO DESPORTESです。 商品番号はSS23 / QW3327GA1Eで、ボールドなプリントでポイントを与えた軽いコットン素材のスカートです。 このスカートは非対称的なプリーツディテールで特別さを加え、後ろにはウエストバンドがあって楽な着心地を提供します。 丈が長いのでシンプルなTシャツやスニーカーとカジュアルにマッチできます。 このスカートの表地は綿100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 4. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。 5. 水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、自然乾燥させてください。 7. 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "ブランドGallego DesportesのメーカーはGALLEGO DESPORTESです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / QW3327GA1Eです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "軽いコットン素材で、ボールドなプリントでポイントを与えたスカートです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このスカートは非対称的なプリーツディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの着心地はどうですか？",
            "answer": "後ろにウエストバンドがあって着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなスタイルに合わせられますか？",
            "answer": "丈が長いのでシンプルなTシャツやスニーカーとカジュアルにマッチします。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "手洗いまたはドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は生地が損傷することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは水につけても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このスカートはドライクリーニングが必要ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの摩擦によるリスクはありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 517
    }
}